（提督之決斷）黑警不如反攻大陸

咁奶勁，穿過深圳河，一路殺上京師，最後香港特別行政區會用租借形式借埋成個中國走，哇屌，諗起都開心！仲要冇違反基本法第一條！

p.s 屌，講緊玩緊光榮隻old seafood game炸

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

我冇野講